今日聚會見返好多中學同學 有兩個話做緊警察文職

岩岩先返到屋企
十幾年冇見 一行十幾人
食飯果時傾下自己返緊咩工
返成點 都係果d野
有兩個中學同學 以前讀書不嬲麻麻地
中學畢業之後有年幾兩年都冇返過工
今日聽到佢地話做緊文職 係紀律部隊
追問之下原來係police force
乜最近警察請左好多文職咩？

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

會唔會係CSB派去狗屋做咋

我資深會員幫你無限次大力推

我唔撚柒知邊個叫鄧炳強
我剩係知有個人叫曱甴強

以下為植入式廣告
五毛電視 - 抵制tvb廣告商

狗就狗啦屌你老母

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

紀律部隊唔一定係指狗架喎

問左啦 尷尷尬尬咁話係警察
不過係文職 話自己都係黃

文唔文職都好 幫Popo做野就係仆街
無一個係無辜咖dllm
呢個時候仲可以同人地講自己做警察
唔係腦殘就一定係藍絲

做ca aco都會返警署啦

是咪ca aco個啲文書職系黎咋

我有問係咪aco呀
佢地話都係果d啦
都係果d即係邊d
之後我地十幾個都冇理佢地

唔係aco就ca架啦

唔通話你知 主力放TG咩。 一陣10個打尻佢2個

即係我地誤會左？

做海關就講海關，懲教就懲教
講紀律部隊收收埋埋仲唔係狗

[外國文宣方向策略] 入嚟一齊brainstorm下點加強外國戰線please!!

講就緊係噉講，唔通話你聽自己射咗幾多粒毒氣彈，打爆咗其多人個頭咩

狗屋嘅文書全部都係CSB派位 唔會自己請

警務處前排 有出post請翻譯 可能個類文職掛

佢係做ACO/CA點會唔講自己係，實係做狗。

我做文職但PF嘅我實大大聲講入左紙調走。

都可以9UP話做文職
其實係做前線

應該係ca多，一黎公務員事務局派出去嘅ca狗係佔最多
二黎你話佢地讀書麻麻。狗屋讀書麻麻嘅文職應該都係得ca
你熟佢地多啲，從體格，學識，就判斷到是咪狗

問候左佢地屋企未？

可能覺得同人講做CA會俾人睇唔起掛
利申 做緊

你估佢地除左GEAR唔驚死咩 同你地講係前線? 分分鐘門口都出唔到

咁要睇下去到咩學歷啦

比人睇唔起同比人當係狗然後朋友都冇得做，你點揀？

照樓主講法，兩位朋友中學讀書麻麻地，我諗無9成都有8成

黃腳鱲都係警察文職嚟

文職咪又係狗，狗最撚鍾意講大話

後面

我覺得姐，並唔係話呢份工唔好

以為扮文職就可以過到骨？

警謊由上而下由返工到收工都不斷講大話

今時今日會鬼鬼祟祟叫自己做公務員/ 紀律部隊嘅你話會係咩部門？

話時話懲教會唔會都會同人講自己係紀律部隊而唔講自己係懲教

唔敢講自己係欺壓市民的黑警
扮文職？

件衫黃

Aco果啲派去狗屋做野點會話自己記律部隊

一開口就講紀律部隊就即係做緊差佬啦！
唔係做差佬今時今日一定講明！

黃佢老母
你班狗friend都要死全家

樓上
我地都覺 但岩岩又有巴打話可能唔好意思話係ca
都有咁既可能
驚殺錯良民

收皮啦叫佢地

聽講有文職都係黃，試過有fd比狗咬完之後係佢哋教我個fd要點做

做pprb都係文職

Aco會直接講自己aco

好耐無請ca啦
唔係咩

兩年都請一次
幾大量請架

依家啲狗唔認自己係狗
話自己係文職都唔奇

試下督比老豆搵仔 睇下黑警定白警

走啦仲聚又唔係熟

走都唔敢

以樓主邏輯嚴格黎講只要係公務員可以割添

係咪咖啡仔？

你唔同佢絕交 你都係殺人兇手

見人話返警犬文職
但明明係街見過條友便衣著黑色警犬背心

屌講得自己係咩警隊文職就知係前線狗
之前有個中同都係
講到施施縮縮咁

一份正正經經唔傷天害理既工點會俾人睇唔起呀？

緊係話做文職
打人無我份架 我坐係office架咋 深黃 同港鐵d前線職員一樣咁黃

都係狗

Aco 就算唔係大專都有機會做到

你同佢哋講良心 唔好幫政府打工
佢哋斬你都似
私人市場連大學生都係搵1x k,讀唔成書嗰啲根本搵唔到食
係政府肯吊命

🤨有分別 ？話Q知你訂文具，聽電話
少一個朋友

個個都話自己冇上前線架

福利主任同翻譯主任咪警隊文職

樓主就唔好迫人答CA啦

曱甴隊又點黃
你話CSB appoint去曱甴隊既EO aio aco另計
但一開口話自己紀律部隊嘅一定係曱甴 其他會表明邊隊

之前識個警嫂，佢老公14年有出過去做便衣，大大隻聲大大，今年有人問佢老公有無做前線，佢話佢老公做緊文職喎

六月初件事未有咁嚴重果時我問d狗fd，個個都話自己係做文職

係咪內部指引答法黎
好好笑